請求美國定性香港黑警為恐怖組織並執行香港人權及民主法案

簽完再share share share🙏🏻🙏🏻🙏🏻
請求美國定性香港黑警為恐怖組織並執行香港人權及民主法案聯署

簽完再share share share🙏🏻🙏🏻🙏🏻

下面開放比其他聯署post

口臭都講多次，簽左唔一定有用，但好過乜都唔做。

推

推推

天滅支共，全黨死清光

可以Twitter 去整個@ 之後一齊炒熱佢

有用

唔該哂大家

香港差佬 屌你老母

今次推爆佢

爆聯署

黑警 賣冰毒

諗起禽日moko手足， 一定要撐住。

支那鬼國

港狗又打飛機
你地只不過係低賤種族黎架咋人地美國佬見到你地個撚樣都嫌污糟
真係以為你地可以好似澳門人咁歐美個個國家都爭住要咩

簽完又簽
下次係「請求美國定性執行
請求美國定性香港黑警為恐怖組織並執行香港人權及民主法案」

食屎啦，你d垃圾澳門狗，要同支那人爭五毛職位
垃圾澳門狗，葡文又唔識，英文又唔學，蝗語又剪翅傷屍。 讀大學讀埋啲濕鳩支那大學。 睇班垃圾出嚟淨係做得五毛，一味靠奶支那屎眼搵食。

Push

最後嗰句

支持
同埋想同d聯署無用論者講聲
你冇交稅俾美國 美國唔係聽你支笛做野
唔係你簽左佢就會照做
但係 聯署係一個平台去表達意見
如果有幾十萬人聯既話 將會推動輿論
咪同Twitter一樣 唔會你多人retweet 政府就跟你做
但係人地會因為輿論而調整未來政策

做乜尻,,btw唔該哂推post 比多d我地呢d [港狗] 睇到

我真係寧願交税比美國

賭場佢地汁左幾多間，澳門都變死門

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律
Signed

簽完 繼續玩番工遊戲

lm

請問到今日為止 有邊項聯署 外國有實際制裁

推咗先

口臭都講多次，簽左唔一定有用，但好過乜都唔做。

簽埋就推

外國要做早就做咗啦，使等你叫？何況無論有幾多個簽名美國都唔會騷你，你叫白官認證香港警察係恐怖分子，只係擺人上枱，佢咁做已經等同向中共宣戰，我係美國睬你都傻。連登仔永遠好天真，永遠唔會成長，成日想假手於人完成你哋嘅革命，世界唔會咁著數。倒不如老老實實，自己組軍宣布黑警為恐怖分子，然後殺差佬，咁先係正路，其餘一砌九唔搭柒方法都係多鳩餘嘥時間

push

最可悲係大家仍然相信有世界警察 事實上歐美只睇利益 如果中共願意同歐美分享更多的利益 歐美就會對香港問題隻眼開隻眼閉

推左先

推！

簽呀各位

簽

signed

67000 signed啦， 仲差33000

btw 死差狗仆街死

推呀！ 得6萬5咋

ching 6萬7wor

btw 快d簽

事實澳門人的確比你地班低賤籠屋港狗更受歐美人歡迎喎
你地陣籠屋除企埋人地到人地都想嘔啦

尋日簽咗喇
我回覆時係6萬3, 就計埋佢會有增長

乜鳩呀？

簽埋呢個

HKer Hope USA add HK Security Staff in Legislative Council for Hong Kong Human Rights and Democracy Act sanctions

推呀

就要睇 香港人 O既 1)反抗意志 2)民族意識 3)執政意志

簽，thanks !

簽! 推!

[推上國際] 我將加山傳播同明報黑警打記者段片譯左做英文 我要全世界都知

瘋狂RT比全界知道阿